食過/聽過保康絲既巴打入一入黎

脫髮好犀利 想食保康絲
但聽講會陽痿

有冇食過既巴打分享下

pish

連登冇人脫髮？

食左成年，一d副作用都冇